飛木梯掟警車 一男子被捕

凌晨1時許，一輛「環頭」警車在九龍城區巡邏，途至候王道準備轉出賈炳達道時，突然有一條木梯打橫飛至，擊中警車的右邊車身。警員發現該條三級木梯，為街上一名年約50歲男子掟出，立即落車追截，當場將他擒獲。警員再檢查警車，發現右邊車身有一道長約8吋的花痕。警方以涉嫌「刑事毀壞」將該名男子拘捕，正調查作案動機，初步相信有人飲醉酒肇禍。